[EXCEL] 求EXCEL - 出現相應內容 問題解答

請問有人可以幫忙解答上述問題嗎?

輸入Title 時可以自動出現相應內容。
感激不盡。

又或

用其他方式做到一樣效果。

Vlookup

我蠢。。。。做不到
vlookup只能出現一個結果

但我想打一個Titel立即出現所有相應內容
又或

用家在眾多title內 自選2-3 個 而立即出現相應內容

求解

Slicers

你應該喺原來堆data嗰度用filter

我就是不想。
因為想讓其他用家 可以在另一張SHEET 選然後出資料

將個表改做
AA1 CC1 CC2
AA2 DD1 DD2
AA3 EE1
然後再用vlookup

該顯示方式不可行

vba寫個loop

我蠢 不識寫，。。

天啊。就是類似這感覺! (請教如何做)

又

可以讓user選title嗎

user選title係咪即係指下拉式表單?

下拉式都可以
又或
user可以 在另一sheet點選 title出現相應內容

(根據張圖)
我反而想知點樣可以打CC1 或者CC2 可以出現AA1出黎

用data validation可以整個list出黎
用index function可以直接打aa出cc

下拉式表單做法:

1, 首先揾個位將你要用既title寫曬出嚟
2. 資料 > 資料驗證
3. 設定> 儲存格允許 > 清單
4. 來源: highlight step1 寫既title
5. 確定

天才。
受小弟一拜

Index match

我反而想知你張gif點整出嚟

利申 電腦好廢

各位巴打真神人也。
謝謝。

多多學習。